Spider-Man: Far from Home劇情討論區 (3) [Spoiler]

請繼續討論

LM

4DX抵睇，張櫈係咁fing，打水怪又會係咁噴濕塊面

幾鐘意呢集講多咗Peter啲同學&老師
之前睇上集啲extras個陣已經覺得好正

屌，個神秘客啲幻術勁過Loki，Loki無限弱化

真心想知係咪當初civil war已經諗住show個全息投像留返今日用，定純粹係馬後跑
如果係一早就埋定伏筆，marvel真係

諗多左，一定係馬後炮

個mj係Mary jane黎？但第一集佢話自己個名係Michelle Jxxxxxx 所以簡稱先叫mj
關Mary jane咩事

角色功能上取代咗Mary Jane

其實aunt may幾時知道Peter係spider?

PS. 好想屌aunt may。

第一集尾段

唔好意思，巴打
我睇搵左好耐都唔見有相關情節

你講緊homecoming ？

唔會啦 到時如果拍大學篇三部曲
咪又係揾返Mary Jane個角色接手

邊有人知答案，正如有人估過呢個技術會係之後既戲出現返，更有人估nick fury係skrull做替身

一一實現，最勁都係搵返過去既演員做Mysterio班底

重睇啦

係呀

依個就應該唔會轉
MCU嘅MJ黎
但你話到咗大學有冇其他新女角就難講
Black cat Felicia 果d

而家爆左身份 仲有無得返學都唔知

Gwen Stacy

lm

點解highschool嗰段啲人消失左即刻返黎
個5年後呢？

你去報讀重睇課程

要重睇avg3?

開頭啦啦隊嗰段喎？
表現緊啲人一秒消失一秒返黎

冇波

你重睇啦
兩場表演黎⋯

果度係兩段來
第一段係blip果下，銀樂隊表演緊，好多人化灰
第二段係im snap果下，籃球比賽緊而當年消失嘅銀樂隊返來

thanks
唔洗重睇第n次avg3了

其實畫面只係想表達5年前d人點樣消失，返來果陣會係同消失前果陣一模一樣
例如衣著同地點

如果你係要畫公仔畫到出哂腸咁冇計

最後Nick fury係係skrull d船上面?

thanks

係hulk snap

噢係喎罰自己4刷avg4

屌

banner真係會比人忘記
世人淨係記得tony救世界
但係佢地唔知救返5年前消失既人係banner

banner:我唔介意

屌，你唔講我以為佢地化左灰之後去左換衫

Banner

罰你二刷

其實已經解釋得好出腸

應該會

男人黎

好耐無試過睇戲睇得咁開心
套戲唔係淨係好笑咁簡單,仲好青春同energetic
行出戲院個人都仲係好high,暑假睇真係啱曬

人地係叫Michelle jones
真係揾到個穩定係都讀大學個陣Mary Jane/Gwen Stacy

第一世人都不停問Peter會唔會成為下一個tony 又問avenger會點又剩 以一個16歲既細路黎講幾大壓力 所以你見佢咩suit都唔帶其實係真係想休息下

另外就係iron Spider真係太勁 d無人機一定打唔入
導演明顯係突登唔想出到咁屈 我覺得算處理得唔錯
雖然我都以為會好似infinity war果陣咁飛黎救駕

救過一次又救就無驚喜

所以我覺得2集spiderman其實都處理得唔錯
第一集homemade suit打最後
今集直情唔用iron spider
未去到d人話靠suit就得

開頭悼念vision張圖起哂格係咪有咩暗示

Loki想變乜就變乜 神秘客要預先拍定彩排定

咪又係俾dr strange撚

因為幅相係Civil War機場大戰
當時Berlin機場清哂場，應該係cut cctv footage所以起格

我估純粹表達佢無咁多人注意所以啲中學生難搵相

呢集好過上一集好多，d節奏都好左好多，今集Tom既成長都算做得唔錯，話曬到只係16歲仔，唔係咁易擔大旗
Tom上返飛機之後播IM 第一集music加埋自己整suit真係好正，套iron spider太屈，所以用左要差電去收埋佢,不過套新suit淨係加多左個電，重諗住會有多d。
做得唔好既係條友d投射整得有d過份，佢自己本身d無人機都已經太勁。同埋副眼鏡真係浪費曬，淨係得個defend system,唯一遺物竟然一d互動都無。
最尾出返第一套個報紙佬好正

整體加埋個人覺得都算中上，值得一睇

驚喜位都幾多
仲要搵返個報館老闆黎做彩蛋好正
不過感覺好多bug
全息投影太易穿煲
用黎呃peter拎眼鏡完都唔收手好奇怪
佢用無人機扮自然屬性攻擊只要有人細心少少一查就會發現有問題啦

雖然大家都話Iron spider太屈而唔用
但冇諗過係因為套野係連結Stark Industry，所以唔用得？會俾Edith hack左

所以peter套新suit應該係冇任何高科技

loki最多咪變人地個樣整蠱下人，邊有咁多幻象組合技？今集啲組合技如果loki用就真係發揮到佢實力

between，臨尾喺橋到打果段，神秘客應該無綵排定啦，佢以為蜘蛛仔死左。

其實要講，打火時已穿幫
因為Fury架車埋去時被攻擊，架車有彈痕，但攻擊既係火人

佢地就係覺得自己呃到nick fury好醒，同埋覺得拎到edith就天下無敵，其實mysterio team擺明係懶醒個類，如果真係醒唔會成班俾人炒曬

如果真fury應該一開始就起咗佢底收咗佢皮啦

只能夠話Talos唔夠nick fury咁多疑

乜水? 帶錯 bra 噃

整衫個時播返ironman1 tony整mark2既音樂

預期話多疑，不如話突然扔你去地球，又冇人幫，咁岩出到個似幫到手既，咪信囉，某角度睇同peter一樣

最驚嚇🤯係個肥仔竟然得米，
正常香港的中學肥仔都係比人欺凌的對象
美國都係更何況係亞裔肥仔，接受唔到

雖然秒分手，但個女仔好靚
正過依版mj好撚多
mj又瘦到成碌竹咁又無波

And therefore She has value?

中學雞式山寨youtube片

樣係靚既，完全唔似黑人，懷疑佢係混血女仔

佢個個好拉丁WO
完全唔似黑人

佢係黑人混白人

一刷睇左2D，二刷睇Imax定4DX好？

IMAX

daya媽是白人

呢個我2刷都留意到d火掃埋去㗎車到係子彈洞

fury最後喺宇宙搞乜?

戲院裡唔見有蜘蛛俠預告片大鬧豪華酒店的一幕

Mr Stark

片呢

呢d就係post-credit scene teaser
無人知 等大家諗

Cut左

今集正頭無視咗佢
問doctor strange, captain marvel都算
起碼infinity war 同 end game接觸過
但印象中蜘蛛俠同雷神冇互動
識問雷神照計都識Hulk，但偏偏冇視佢

問三個就算啦
問晒所有avengers浪費晒啲時間好咩？

唔洗咁認真，我地借個機會提下Banner咋

其實戲入面提果幾個avengers都係會有新戲
並唔係為提而提

Mysterio個角色唔錯，其人雖死，但留低既震撼勁過Zemo

Mysterio is an idea, and idea is bulletproof

高過男主5cm

同神秘客玩試戴眼鏡諗返起tony

我就係睇到先咁講
水果隻又係，一打完個場唔濕既

Thor係物理課本都有提過
講Elemental時話有啲似地球流傳既神話傳說，Peter話就好似雷神咁，明明係神話，但依家記載入課本上

當然，因為Peter提既係Super Superhero，考慮到Hulk既能力及特性，其實都打唔到Elemental，所以冇提

Peter提既都係有特殊能力既人，但Hulk頂多係大力

要睇埋第二個片尾，先知fury點解發現唔到有問題

始終唔係正版fury
觀察力判斷力差少少
btw最後見到jk simmon屌spiderman好撚正

如果得peter一個都只係會俾元素眾屌打

之前captain marvel套戲ronan咪話地球個導彈防衛系統截唔到佢地啲導彈

其實宜家edith個全球防禦系統截唔截到？

鳩估
經期隊長要幫talos重建種族但都要幫其他星球
但得fury有call機，於是擺fury 響外太空，有咩事即call 隊長
fury 就派talos落地球扮住佢先

其實想放下假姐
咁都唔俾

都可以

fury :我ca2話退休 退到而家都唔比走 放個假姐都唔比

Fury似係有野摘緊喎

喂喂喂

依加既Hulk唔係單純大力，結合左智慧架
搵到Banner應該唔難篤穿Mysterio

搵到第二個人幫手 咁spider就唔駛出現
Mysterio其實係要peter個眼鏡
咁好有可能成件事唔會發生

無錯，所以設定係唔會搵到人幫手
而最有關聯既就個主角spidey

雞蛋裹挑龜頭
我覺得一開頭永遠懷念tony佢哋果度可以再好少少
雖然只係中學生作品，但之後再用世界新聞嚟帶出我覺得會強啲
即係好似dc套JL（雖然呢套係垃圾）
但一開波講世界無咗超人嘅反應，各地悼念活動咁
咁樣好似帶出個效果強啲
始終一下子世界無咗四個超級英雄
而且重要係核心人物

最撚正係搵番J. K. Simmons做J·Jonah·James

其實內戰果陣仲話緊係要監管佢地，我諗其實大部分人都WFC佢地死唔死

話說第一套suit個ai karen去咗邊 好想j佢把聲 佢同peter個互動好正

點解投影嘅火怪可以吸收咗個旋轉木馬

實質應該俾無人機射爆咗 再投影隻怪變大

Parker: 我夠係放緊假比你急call嚟幫手啦

其實真係好高難度

高層嘆冷氣 做死前線

心諗，funny 消失完5年之後，點解會蠢左咁多
原來真係假扮

我覺得中段對Peter用個段幻術仲高難度

正到痴線 撚到spiderman一棟都冇 投影nick fury一下射死咗神秘客 我真係信咗

著住黑衫個陣
有隻殭屍mark47爬出黎

覺得peter移情別戀得好快，上一集明明中意個黑妹

屌你點解PETER仲係16歲
內戰果時又16歲 依家又16?

幻術果段真心正

都幾年啦

內戰好似14/15 第一集佢15歲

呢段同埋尾段橋打個段都好正
好有打機feel

最後mysterio交眼鏡嗰下我都信咗
所以俾spdierman接槍嗰下嚇親

Hottoys又可以賣多隻公仔

完美表現出spiderman進步左

公開左佢身份，仲點入大學? 點入討厭蜘蛛俠老闆既報館?

14歲既話 內戰都3年前 依家仲係16

16歲半就17唔得?

第一集升高一，呢集好似係Final了？

想問係happy架飛機到首歌咩名

AC/DC - Back in Black

下集大學
唔知有冇harry, 好期待
sony可能係蜘蛛俠3，4之後加入毒液
但Kevin 好似唔多想

認同好多bug
打火同水嗰陣啲互動其實穿晒煲
投影勁到可以同一個冇排練過嘅人零時差做反應?
同埋啲事後破壞呢?
不過套戲整體我都覺得係mcu近期獨立英雄電影入面好好嘅一套嚟

升高中final year

下集d同學又唔見緊大半

鐘意肥仔條囡(Angourie Rice)嘅可以睇吓The Nice Guys呢套戲
當年睇完之後勁迷佢

就係呢個醒目女

應該係話spider sense 翻哂黎

唔係47來架，係43

其實彩蛋2真係好神
原本睇到一半都有d疑惑 點解fury鬧得gg仔咁金 同埋咁on9信曬神秘客 完全唔似一路以黎舖佢嘅人物性格

不過仲係唔明 happy揸stark 架機出黎點解edith 完全唔知/track 唔到

揸飛機果到你睇多次就明
明明有講

有冇睇一開始個到架
咪話消失左既人年齡係冇變囉

去wakanda跟shuri學野
stark tech x wakanda tech

有冇人留意到有一幕係個pad度有雷神個博士
隔離寫住NOVA? 唔知有冇睇錯

on9 你有冇睇過marvel架?
內戰2016年又16歲
依家2019年又16歲? 關消失咩事

Captain Happy(有鬚)

The blip beard

下集Aunt May應該會死

Logan！

鬚一消

知佢廢左隻手仲搵佢做咩

中學個有錢仔 會唔會係第時綠魔

homecoming佢至15歲
而且marvel都認左homecoming個時間係有問題

Homecoming 15
Infinity war 16
然後消失五年
= End game 16
= far from home 16

重點係 marvel都認左homecoming個時間係有問題
跟本MCU條時間線一早就亂到仆街 晒9氣

個時間線唔係亂，係有啲位壓縮咗
亂係直頭排唔到先後

已經好過x men
原全跟唔到

今次Happy Logan譯左做「開心」，平時唔係咁譯嫁可？

磁力王六張野一條白頭髮都冇

Lo乜撚野gan

LOGAN!

同一架豪華房車

問問題就咪撚搞gag啦

civil war 14?

第二個彩蛋即係正牌motherfucker帶哂成隊avenger上太空?

有張圖有Getty 水印

今集雖然保留返好多spiderman 特色但完全冇得狗up/嘴炮

今次Happy Hogan譯左做「開心」，平時唔係咁譯嫁可？

拿我估就咁睇嘅
飛機上面flash想飲酒mj同空姐講佢都消失左所以佢身體上係16歲
而咁多個同學得其中一個講佢大隻左
咁當成班人除左個大隻仔
其他都snap左？

八個月都好唔返？同埋佢應該都可以做後勤整下武器

好咩返

用完手套你估休養下就無事呀 導演confirm左係永久性傷害

Sam都俾人無視左 堂堂新cap

Avengers: Endgame Director Reveals Hulk's Injury Is Permanent

呎下真係有啲唔明點解要講到咁盡
遲啲如果出返嚟又要解話

觀眾都未接受到啦，何況世人

有無人記得Quentin Beck開頭9up話佢來自earth 幾多號

你真係唔識㗎喎

今集好似冇左Karen?

833

好明顯係啦，無化灰個d大學都讀完

佢仲話GG仔個earth 係616
爭啲信左開平衡宇宙條線

btw搵過833又真係成個宇宙收左皮
不過留低嘅係spiderman uk

其實啱啱完endgame講平衡宇宙真係幾fake下

死埋喇

好彩616唔係真

點解佢會9up到?

我睇到呆咗，諗緊係咪同一個人

random 9up個數順手做easter egg姐

其實mj同gg仔唔係幾襯

唔覺

呢個算係咁，舊版果兩個靚還靚，但係好花樽feel，夾硬加落去

聽日二刷
真係好撚鐘意條愛情線
互相有好感真係好pure好true
MJ係劇院個眼神好撚正
搞個gag之後再答返佢I’m messing with you

真係奶支都想講句，大陸譯「英雄遠征」譯得幾好，配合最後個片尾同第4階段主線

決戰千里型好多ok？

英雄出精就話姐
英雄軟精好撚柒喎
你落左黎香港幾耐？

講譯名都要屈毛? 你出返去CC台啦好嘛

型還型，但係蜘蛛俠作為MCU第三階段結束再連接第四階段既電影，第四階段主線講英雄出太空，我覺得英文名「Far from Home」除左代表左今集蜘蛛俠主線之外，其實隱含左第四階段既主旨，而港版「決戰千里」係好貼今集蜘蛛俠，但係就無左同第四階段相關既意思

咁你真係柒丫嗎
大陸仔又唔代表係五毛
你唔好咁敏感啦
郁d 就趕人走
不如你返支那啦

電影post都可以搞事，時事台乞衣，不知所謂

( Show Blocked User - 必廚艾福夭 )

我叫咗佢問問題咪撚搞gag啦
個po係人都睇過啦
你7字頭真係咪學人笑人啦

好睇嘅 但史上最好睇我覺得吹大咗

係飛機果幕睇到我眼濕濕

問問題規定唔可以搞gag？
你憑乜撚野限制人呀？你以為自己邊撚個呀

借問聲你認為嘅7字頭account係幾時註冊呢？

個陣睇預告成堆人話marvel兜巴星唔信平行宇宙既人面

點知而家又星返個堆人

我用Happy Hogan問多次你都冇答啦，一係唔識答一係冇諗過答，咁多嗲不撚知所謂，d不知愧恥、毫無反省、仲要諉過他人就係形容你d撚人

麻麻地

咁既boss好無引

少左好多人睇同討論

兩套gg俠都好似兒童向咁

無其他marvel咁會想返睇

仲有我都係第一日聽到原來連登係唔比人搞gag

見你咁撚想知 就答你 homecoming BD係譯開心

好好睇

有冇人可以解釋下616、833地球有咩意思？

根本mcu都係卡通版 只係真人化咗咁

616宇宙係漫畫入面既主宇宙，833宇宙漫畫入面係一個無蜘蛛俠既宇宙，兩個號字係漫畫fans既彩蛋

MCU宇宙係199999

easter egg
漫畫主世界係616
833係Spider-UK嗰世界

我覺得偷睇佢換衫個眼神正啲

講你柒就話人搞事
咁都接受唔到不如你單機算啦
上咩連登

咁撚小氣你又柒多鑊

好正
柏林總部Civil War比人炸爆仲諗住咁勁 咁快重建好
點知睇落去原來假既
Spider Man橋上致敬Endgame CA
Happy 扔盾
飛機上AC/DC 音樂同蜘蛛仔咁投入研究裝備就好似Happy見返自己Tony咁 睇到眼濕濕

唔慣冇左Tony既Marvel

條愛情線好正
雖然女主角唔靚
但係個中學初戀feel拍得好正

伏線黎

髮型同個妝問題，其實幾靚

好撚正
愛情拍得sweet
科技拍得勁
劇情夠緊湊
動作夠好睇
Solo黎講mcu入邊有頭5

啱啱睇完
佢拎返好多初代三步曲做彩蛋
作為fans睇覺得好爽

火車 鐘 沙人 老總
仲有冇？

抱mj
Swing 其中一棟樓係第二集八爪博士捉佢呀姨

各方面都好正

話唔好睇個d講嚟講去都係唔夠man好幼稚，唔係佢地想睇嘅tobey蜘蛛俠

愛情戲融入劇情好過amazing spiderman好多

顯得自己老屎忽高貴啲

高中生係咁架啦

有冇巴打留意到iron spider捉賊同警察吹水嗰段係咪cut咗 定係我睇嗰間戲院嘅問題

cut左，BD會出返

睇到開頭個段已經好掛住tony stark

重有佢去士多買牙刷同去拎passport都cut左, 基本上而家Marvel啲預告不能作準

今集完全可以入mcu best 5

一開始片頭播 i will always love u 以為係deadpool 式既搞笑 點知後面咁

Zendaya 係套戲度真係好吸引人

少少cute得黎又有學識
Cool得黎又識講笑

講野mean mean地但係又會補番鑊唔會hurt到你
把聲又好聽 溫柔又唔嗲
雖然唔係好靚 但係佢又笑得好甜

同佢相處一定好舒服好開心

相比起Mary Jane 臭雞港女格一定完勝

對外應該講美隊戰死左

我都好想有條咁sweet咁青澀既感情線

唔好意思 想搭單問
咁套INTO THE SPIDER -VERSE 同 MARVEL 有無聯繫?

呢度唔比講MJ壞話架
同埋仔細留意 你會發覺到好多打手係度帶風向
推正負評數

營造一種 話Zendaya唔正就係無taste 既風氣

不過都正常
Marvel咁大間公司
唔請打手先出奇

唔畀人真係覺得正架咩
第一時間就諗一定係打手

難少少
Avengers 1,3,4 穩膽
仲有Thor 3 GOTG1,2 Civil War

如果唔計avgeners
我就覺得有頭5

比啊
但依家有人話zendaya唔正
係即刻有幾個會員反駁
明顯想帶風向

我都係覺得啲蜘蛛能力無乜特別展現到俾觀眾睇
希望第3集會講返咬佢個隻蜘蛛點黎，同主線有返關係例如係反派整出黎就最好

如果好似傳聞咁講有九部曲咪有成熟蜘蛛俠睇囉
雖然唔知要幾多年之後

tony做老細都幾仆街
咁多人係佢背後做咁多野

打死都唔信做9套

兩條女都唔正
但MJ一定好過上集個件

報館老細會唔會keep住之後有份拍？？？
第時唔賣相比佢咪去karen果間賣

5,6套聽落合理啲

想問有冇睇I MAX既ching眾有冇poster換？聽日去睇I MAX

應該話spider sense救佢一命

得嗰幾丁友都帶風向 真係你最撚醒

Cap2呢?

現實好多大老闆都係咁

Hulk完左av4之後去左邊

睇完依套更顯得cm唔好睇

Avg1完全唔值頭5啦
Ironman 1
Avg3 ,4
Ca2 ,3

有無話幾時公佈phase 4有邊幾套?

而家有消息得呢幾套
Black Widow
The Eternals
Doctor Strange 2
Black Panther 2
Shang-Chi
Guardians of the Galaxy Vol. 3

marvel淪落到要搵打手喺連登一個推得唔快嘅post帶風向

睇完戲真係要講返句
i want spiderman！~~~~~

其實點解spiderman攻擊到火人？？？

如果9部曲意思係有蜘蛛俠參演嘅話其實而家都已經有五部。
唔知佢係咪咁樣計

仲有7集
當你兩年一集都仲要拍14年

第一代 蜘蛛俠 真係最好睇。

同埋啲蜘蛛絲都燒著咗

佢拎硬野扔
你當會扔爆啲機

係咪計埋ca3 avg 3 4
咁已經5套

唔計
計佢獨立電影

睇完
最後爆大鑊o哂嘴

我都想收marvel錢幫佢帶風向

最後個post credit真係估唔撚到

第一集同第二集比

mj起碼有格先啦⋯⋯
一定要白人大波美女先收貨咩⋯⋯？

我覺得今集個跳躍式進步同cap1去到cap2咁好似

依家個peter可以整日版部機械人都得了

東映蜘蛛俠，蜘蛛大事件入面超撚勁

咩spiderman呀 NightMonkey 呀

點解假nick fury會知暗號

所以咁樣元祖六個先要退落黎，無乜必要唔好再消費佢哋啦

後面唔係笑鳩happy個暗號畫公仔畫出腸？
最後一句係人不可貌相

岩岩睇完，想問點解peter會無情情咁鐘意mj

上集都好似冇講？

有冇人覺得peter冇啦啦送副眼鏡俾人好突兀？

講左人無耐同人傾左一次計就送d咁貴重既野俾人

都唔算傾一次 但係就咁送比人就有啲夾硬 神秘客咁順利就拎走副眼鏡

有冇人覺得個奸角個目的拍得唔係太好？

睇完都唔太明佢個計劃係想做咩

主角真人成23歲，係戲入面要扮16歲

其實套衫除左姐住佢個樣之外有咩功能

我都嚇咗一嚇,wm, happy同tony老婆仲係度,你比之前都問吓意見
再次証明tony個人係好易搞出個大頭佛既人嚟

你認真？

係，asm1愛情戲同英雄片部份分裂得好緊要

比上一集多左㗎喇(上一集悶到嘔屎) 當笑片睇算啦 我都覺得佢無乜個性

想知呢個mj係跟翻原著定真係覺得佢正簡佢，仲高撚過tom

會比人屌㗎 shu...

咪做新的ironman 成為世界的新信仰囉

skrull變身會複製部份記憶

佢根本唔知 係後尾Mysterio講左句唔合邏輯嘅野先俾假fury識穿

Mj冇啦啦點解又鐘意左peter

鬼佬黎講算矮

第一集已經中意Peter 啦

蜘蛛俠 比人知真正身份 曼畫入面係點？

漫畫係大事件《Civil War》PP自己on9信錯Tony選擇當眾除面罩，結果Kingpin派殺手去PP屋企亂槍掃射，PP同MJ無事，但係Aunt May中槍，去到醫院醫生話無得救，PP搵晒所有英雄都救唔到，走投無路之下地獄領主Mephisto話可以救Aunt May，但係代價係要抹除PP同MJ之間所有既記憶(當時PP同MJ已經準備結婚)，最後PP同MJ答應左

電影唔會拍到咁dark掛

係當時覺得dark姐，之後PP大把女人埋身，不知幾風流快活

當時已經結咗婚好耐

係咩? 唔記得喇，咁耐既野

1987年出結婚
2008年One more day抹走段婚姻

果陣OAA仲好似出過場，PP見到未來自己會同MJ生個女

The One above All係再前少少出埸
個女因為咁消失咗

話說義士係蜘蛛俠，媒體係Mysterio，大眾就係被灌輸蜘蛛仔殺人既事，咁講有冇問題呢？

蜘蛛俠同happy 係飛機上面果段對話
真係喊撚左

好撚慘

happy變咗uncle ben

好似唔係咁喎ching2刷啦

今集未必係最好既一集蜘蛛俠，但肯定係最精彩既一集

咁快就公開身分真係唔知想點

蜘蛛俠幾時 先可以擺脫 青春校園劇模式

擺咩脫
講到呢個模式好有問題咁

有問題咩睇住佢一路咁成長緊

眼見不一定為真

Mysterio叫個寫稿佬俾句對白佢講，跟住假fury聽完話係9up

因為已經get到暗語先知係鳩up囉好無

咁而家Mysterio係死左定暈左？
比我作第三集劇情既話：
力架蜘蛛俠加入，咁就可以fake到人peter唔係蜘蛛俠

想2刷多次睇happy同peter飛機上面段對話

好好睇
Peter喺機上攬happy勁感人
然後tony根本穿梭成集 好掛住佢

可能下集講flash
佢最尾話媽媽又無去接佢
有種孤獨感
又表露咗peter身分
佢最愛嘅spider居然係Peter

Ok 少問題

今集happy係飛機望住peter整suit果下
再播埋AC/DC
就好似望到tony整一樣

有冇人會入場睇復4加長版

我

重記得班人去揾佢果陣
俾人寸做咩唔一開始就出劍

岩岩睇返第一集片尾彩蛋
有個監犯問禿鷹知唔知蜘蛛俠係邊個
如果知一定會搞佢fd同屋企人
鳩估個犯就係第三集奸角
仲要唔旨得一個
Spider應該又係要一打幾

Aunt May

果個係蠍子人
話唔定真係會打sinister six

第二集片尾爆parker出黎應該就係想對應返呢個伏筆
梅姨肥仔mj應該是但一件出事

用無人機投影個gg俠出黎同場就得la

好撚灰睇完
全黑畫面用spider sense冇聲果下有個仆街細路問點解冇聲既
我屌撚爆佢老母
全場最正果個位你咁撚樣

希望殺咗個mj佢

Happy眼甘甘望住peter依一幕加左好多分

May機會好大

仲有肥仔分分鐘變Hobgoblin

其實原著Ned唔係真係Hobgoblin，只係替死鬼

可以改既
話Norman Osborn捉咗肥仔將佢改造成Hobgoblin

好似有show 過啲機識噴火

睇完
好睇
成套戲真係覺得真係靠父幹
Peter 好多野都係Tony 生前幫佢舖設
直到無suit 個陣，Peter 自己整
睇到Happy 既表情好似見返Tony 咁，
個下好撚欣慰

btw 尾段條片係邊個公開出嚟？
Mysterio 既班底？定Mysterio 都係扮死？
記得漫畫Mysterio 係勁黑人憎，成日搞鳩peter
好想快啲第三集

彩蛋係講到邊？係咪連接Captain Marvel?
Nick 係太空做咩 A4 有無交代啲咩？

Mysterio is not a person. Mysterio is an idea.

Got it
未試過睇完一套戲個心會覺得咁煩

趁機帶返Netflix個Kingpin會仲正

個個kingpin咁細粒 點同蜘蛛仔打

Kingpin其實要出啦 宿敵之一

就算唔出Kingpin，Hammerhead/Silvermane/Tombstone是但都要出返個crimeboss

呢套好輕鬆好有娛樂性
對個角色描寫都好細緻
Pretty good

可能係綠魔

講到明 想佢接棒Iron man

綠魔有排先出場

就係出黎個效果真係好正

下隻會唔會比人追殺

條友99下咁，好難想像佢變反派

想問下嗰套venom係咪有咩伏線，會接返蜘蛛俠？但電影venom主角又係好人黎

最尾有一幕影到mesterio控制投影果條友save曬所有野，條片應該係佢整岀黎

Btw peter 真係好蠢，發現真相都要靠MJ
不過由佢整suit開始就成長左少少，都算係咁

其實真係好欣賞做科幻片既演員，ff能力極高先係毫無特效下做到咁真，尤其peter同Beck 既影像隻揪果時

想問下點解peter可以大力到整爛拘留所個鎖

佢本身就好大力 普通人可以俾佢一拳打死

隨手擋機械臂

咁之前冇證據Mysterio又冇失手
就係咁啱俾Peter整甩咗個projector先發現個騙局姐
咁又叫靠MJ

將黑衫俾蜘蛛俠嗰條女叫咩名 好似幾正

仲要俾火車撞都只係皮外傷，有異能？

大佬 識爬牆 勁靈活 勁大力 有spider sense
都講咗俾蜘蛛咬完
唔係有異能唔通係機械人咩

Sor 我淨係記得第一代spider man有俾蜘蛛咬過既場面
佢呢代唔記得

呢代skip晒呢啲俾蜘蛛咬前嘅野啦

蜘蛛仔氣力15噸
美國隊長500公斤

Civil War個陣 gg輕鬆一手接住Bucky既左鈎拳黎玩

內戰入面peter比cap扯返轉頭既

唔知
但蜘蛛仔輕鬆抬起成架車
隊長一定唔得

冇企穩

戰鬥技巧有高低
Cap當時係有技巧迴旋轉身發力
先拉得郁蜘蛛仔失平衡
最初企定定俾蜘蛛仔綁住對手
Cap都係唔夠力

唔使諗得咁複雜
純粹劇情需要
當civil war或者avengers 啲英雄能力會變到差唔多強
唔係唔好睇

有玩過就知，拔河唔係靠臂力

Oh you are so dark... are you come from DCU?

其實係蜘蛛仔會因應返對手/當時情況先會出到幾多成力
好似話唔係認真個陣力量會收斂

大力唔等於重

打幻象個到好有意思
似係致敬左PS4 spider man 其中一幕

我想問 漫畫既Spider-Man 係咪都係咁快比人公開左？

試過幾次類似情況，一係揾人頂咗，一係自製不在場證據

係戲中唔使化妝順眼好多

好多話㸃解今集唔用iron spider，trailer 已經show左佢用黎捉賊（所以之後要叉電）
不過果d shot 正片cut左

對上兩套已經交代左點解有能力 , 所以去到TOM呢集就決定唔再交代 , 因為已經假定左大家知道點解拎到能力

應該之後會提，同時出埋Silk，當年隻變種蜘蛛咬完PP之後咬埋另一個女同學，個女同學變左Silk，所有能力都比PP強，仲可以直接係指尖噴蛛絲同過目不忘，最正係每當佢同PP一齊兩個就會因為有同一種基因而發情，啪啪啪啪啪啪啪

Homecoing問答比賽成日搶住答果條東方妹

mcu好多套都好中意cut不過cut左都唔阻套電影高質 只係可以再好d姐

我覺得似cut到得129分鐘砌到真係3000分鐘出嚟

3000分鐘係fans穿鑿附會咋下嘛

rdj都已經講咗3000個出處
仲有人信係為咗3000分鐘

咁3000個出處係咩？

有無人可以話我知字幕後彩蛋係咩
急尿等唔到走咗

佢嘅細路

不過日前《復仇者聯盟4︰終局之戰》的兩位編劇Markus和McFeely，接受訪問時，便說出這句話的真正來歷。原來這句對白原先是很普通的”I Love You Tons” 但當羅拔唐尼接觸到這句對白後，便跟編劇分享一個生活例子。「當我跟小朋友說”I Love You tons”，他們的即時反應是"I Love You 3000"」由於聽落「威力」更大，所以編劇就接納唐尼的建議，用上「I Love You 3000」。

戲入面Nick Fury 同佢側邊條女係Skrull 變
Nick Fury 變番Skrull 匯報番比係宇宙休息緊既Nick Fury
Nick 身邊都係Skrull 係度做緊野.

其實而家MCU個宇宙線暫時可以點玩?
已知係有GOTG3, eternal同Captain marvel(?)

唔該哂爸打

GOTG3 我估同個宇宙線無乜關連
拖咗咁耐

今集片頭， mystrerio 係墨西哥出場個幕
係原本advengers 4 (加長版） 既片尾

點會唔關事
當初已經話GOTG3會set up MCU之後10年嘅宇宙線
推遲咗之後最多都係有少少改動姐

其實呢

呢句野嘅來源同marvel特登砌到phase 1-3加埋係3000分鐘係冇衝突

呢句野係嚟至rdj 係唔係就唔等於marvel有心砌夠3000？

你想話phase1-3加埋3000分鐘係巧合我就真係唔信

羅素兄弟都話唔係
有得你唔信咩

自膠1打

仲有分秒

咁如果計cg入唔入頭3
我睇imax啲畫面真到連觀眾都呃埋
想入場刷多次
但係1刷睇imax 2刷唔睇返imax就好似入去睇劇情咁

我排 a4 a3 蜘蛛2 內戰 cm av1

MCU Best 5
Ironman 1
Captain America 2,3
Avenger 3
Avenger 4

係喎美2咁 cm要第6了

a4 a3 蜘蛛2 美2 內戰 cm a1
其他唔排

吓CM都入

cm好睇喎
要睇埋delete scene就知真係cut得太多
新既方法講起源故事 算係咁啦

巴黎鐵塔洗腦

happy飛盾fail加埋gg fing鎚揸盾致敬ca

你睇佢user name就知點解

有考慮過睇4DX，想知蜘蛛仔入幻景俾人吊打個段個效果好唔好

笑位幾多

有冇人覺得ca2講fury死果陣 之後出返黎已經係skrull黎

有同感
ca2果到好大機會已經換左skrull替身
但確實時間真係只有官網答案先可以作準

Fury：俾你估得到，我仲係局長咩

Fury死之前已經比隊長都叫佢做Nick
我諗下套AVG應該係玩秘密入侵

肥仔條女最尾話佢用假身分證 咁佢會唔會有咩特別身分

Tony 咪又係靠父幹

似d青少年用黎買酒用

肥仔條女

Peter係戰機到整緊自己副戰衣嗰陣
屌你我見到Tony嘅影子
其實peter就係the next iron man

9成比個葬禮o仔

其實話今次反派又係同tony有關，但其實tony都無做過啲咩啫
只係將啲科技用係正途上
又出埋錢整
只係神秘客太小氣

佢拍得好嘅地方就係好難分mysterio幾時真幾時假，不斷blow你mind，特技又做得正

peter個身份公開左
咁樣咪比home coming片尾幾個反派尋仇

應該鋪緊Sinister six

有兩段彩蛋？

睇m記嘅戲一定要坐到最後是常識

我睇個時差唔多成一半人走曬

女權當道 有機俾黑女人

調轉頭諗你睇其他戲有幾可見有一半人留到尾呀
擺明有嘢睇啦

嗰一半走左之後先知有2個片尾嘅反應 :
可能佢地單純只係想睇吓爆谷戲攝時間算

好難捉摸
CM果段對白好似冇乜點仔細檢查後先出街咁

90年代係咁唔代表之後都係咁

今集就算係愛情線都吸引過加菲版蜘蛛俠，回憶起中學時自己既puppy love

之前果啲係咪都係得一條彩蛋
我以為得avg先會有兩條

加菲太靚仔 唔夠tom毒

坐等十月blue ray

有冇人留意到紅藍suit係咪冇左
開頭又話擺左喺酒店
之後同mj喺房換衫又用stealth suit都唔用返紅藍
最後機場同may講行李箱炸爛左 係咪即係紅藍suit已經冇左

歐洲用紅藍suit你係咪想佢俾人發現
一用咪知隨行其中一個人係spidey囉

最後返去果陣聽到May好似話炸撚咗

其實原本件衫唔係都有個ai係度
今集好似冇咗咁

亂咁炒人

其實係幾時炸爛左

喺London MJ一開始拎住Peter個袋

呢集真係用騙局形容
雖然知冇可能但都希望會話IM嘅死都係假
i miss him

第二段彩蛋係咩？
走左冇睇

Nick fury 同hill 原來係skrull 扮
真嗰個係宇宙飛船度緊假，同成班skrull 一齊做野
派佢哋落嚟幫手

有冇人都覺得幻像同ds鏡像好似 如果無睇過ds驚喜會再大啲

cm 係叫fury

screenx唔錯
下次可再睇

屌你樓主個名

如果跟故事時間發展
可能係CM之後AVG前，真既Nick Fury一直都係太空。
因為AVG1佢講過，研究宇宙方塊係為左對付雷神呢啲外來人，但其實真Fury一早同外星人交過手。

如果跟拍攝時間發展
MCU下個大計就係同Skrull族有關

今季Black Mirror都有佢

岩岩睇完
隻喪屍ironman都係43？
一開始牆上面油畫又係43
仲以為會出受歡迎d既46/47
仲唔到係43

同埋第一個彩蛋既老總

今日睇完一係43 一係46

有無人鐘意肥仔

我鐘意肥仔條女

auntie may
mary hill
mj
全都要

用comic sans字體
中學雞水平

片尾真係好撚爆 咁快就被公開身份，咁下一集一定係aunt may死/同mj分手

不過mcu呢個spiderman真係好容易就透露身份

一早識穿咗
片尾Maria hill有問做咩唔早啲提spiderman

唔好分

弱弱一問
其實依家SPIDERMAN既故事係咪原創?
定係記者果套先係原著?
唔想睇MJ....

有無人知個首歌叫咩名？

岩岩睇完
蜘蛛仔同happy 係飛機成段都好想喊
尤其係 happy睇住蜘蛛仔整裝，就好似睇住Tony整im咁

Happy喺飛機幫spidey 縫埋個傷口？

譯得好？真心？

上面回過『蜘蛛俠作為MCU第三階段結束再連接第四階段既電影，第四階段主線講英雄出太空，我覺得英文名「Far from Home」除左代表左今集蜘蛛俠主線之外，其實隱含左第四階段既主旨，而港版「決戰千里」係好貼今集蜘蛛俠，但係就無左同第四階段相關既意思』

佢係話要同 Nick 講呢件事呀

Avengers 1兩條
Thor 2兩條
Captain America 2兩條
Civil War兩條
Doctor Strange兩條
Guardians 2五條
Homecoming 兩條
Thor 3兩條
黑豹兩條
Ant-Man 2兩條
CM兩條

其實Avengers反而冇兩條
2得一條
3得一條
4冇

有咩問題？

Em..不如我問多次 英雄遠征譯得好？真心？

到而家都諗唔明點解PETER會俾隻咁重要既眼鏡俾一個認識無耐既人
就算覺得佢係好人都唔係話俾就俾嘛..
一來係TONY俾你既遺物,二來明知個眼鏡係咁大權限
係咪應該用下個腦先

佢應該係望到mysterio 戴果下好似tony stark上左腦

他只是個孩子

我覺得比起「決戰千里」貼題，有咩問題？

Peter Parker: I love Led Zeppelin

肥仔點解同條女散左

4DX有咩分別的

呢個位係難解釋
正常人都覺得peter果下on9

如果mysterio有係peter杯野落藥就可以合理化

trip炮友

16歲on99咋 香港都當18歲先有正常自主思考啦

PP無腰骨，以為搵到第二個契爺睇住自己

話時話，其實拍到PP戀父咁係咪想吸引班腐女，之前Thor同Loki、Cap同Ironman、Cap同Bucky

更加再次証明Tony專搞大單嘢出嚟

點解有片尾2, 播完片尾1已經開燈, D人開始走..我先走...屌

個安排好撚差,千祈唔好放落電影

公開左身份，身邊人肯定會比人搞，但係結局應該唔會一樣，MCU習慣bbq

Off topic
Ps4 gg俠有新衫

係。。？借咗隻俾人

紅黑好型想問fd拎翻隻碟了

我係覺得漫畫好撚膠，穿咗身份
最後係用魔法令人忘記佢穿咗身份咁你玩撚曬啦
其實漫畫好多啲啲膠嘢,電影千祺唔好學,
不過endgame都有啲開始就去漫畫條舊路
MCU個蜘蛛仔後台咁勁,
駛驚咩

下一套sad ending我估係GOTG3
starlord死

肥仔知道局長會帶gg俠走
plan好左同條女扑野
點知局長玩野懶有型用麻醉槍
結果條女等左成晚都冇得扑
最後散左

Civil War之前穿過幾次身份，但Civil War嗰次之所以搞One More Day出黎係因為班編輯要整走段婚姻

不嬲都有

明明所有嘢一開始都係全息影像，
咁第一隻水怪啲水整濕豬豬俠同鐘樓單嘢係點嚟？

咁搞唔知CA2果個FURY都係流野
佢話自己隻眼因為信錯人先盲
其實實情係佢根本唔知FURY隻眼點盲

盲得咁柒，就算係真果個都唔敢講啦

第一次去戲院睇MCU電影？

其實peter會信就係證明左mysterio個concept 人係會自己說服自己去相信佢希望相信既野

如果係homecoming結尾果個peter 佢可能會發現到有問題 但呢個係endgame後受tony過世困擾 希望遠離“責任”既peter

亦可以話tony低估左自己對peter既影響力

其實諗起homecoming段撚狗片尾 都有d想走

中槍流血係紅色喎

有d戲院好人既會係播片尾2熄返燈

我又唔咁覺得 你試下代入個佢個角色 係發生咁多事之後 仲要有個自己好親既tony都死埋 跟住去到邊都見到佢 個壓力係有幾咁大 一個16歲既中學生要背負住咁大壓力其實唔易 佢都知tony想搵個接班人 但佢覺得佢自己仲細 未夠資格 咁岩又見到個開解到自己 而且又救到世既大人 更何況連nick fury都唔知佢係奸既 咁peter信左佢其實一d都唔出奇 到最後佢先發生唔想浪費左tony既一番心血 去承擔番個責任 因為地球上得番佢一個superhero

happy望著peter整甲個度忍不住喊咗
睇完呢集先真係感受到tony真係好錫peter

black cat

過咗8個月都未走得出同Tony有關嘅氛圍
明明淨係想去個trip表吓白做返Peter Parker
結果又要岀動壞咗件事仲要有情敵
假Fury又係咁屌9佢
個人down到一個地步又突然有個人可以分擔吓
「可以同人分享做英雄嘅感受真係好」
聽到佢咁同Mysterio講就聽得出佢種無助
呢集同homecoming 都有各自有對承擔嘅地方睇到
上集就係對套suit
今集就對身邊人
期待第三集

我依加都唔肯定Mysterio係咪死咗

媽啊 好混亂

其實點解stark工業仲可以有錢run落去
之前唔係話冇做軍火？？？？

能源

你幻想下elon musk其實係iron man
你覺得tesla 股價會升幾多倍？

Loki

Avenger 1 開頭好似都有講成個市都係用佢個反應爐發電

同問諗緊二刷睇Imax定4DX

有冇解釋過 點解蜘蛛俠冇左隻手個裝置就射唔出？
我記得第1集同cw 都冇講過

用晒呀
第一集係屋頂食三文治果陣有換過

係腰間有備用既換入去

我一直以為係佢本身身體可以射到出黎

最後spiderman擋住mysterio把槍之後 點解mysterio就無啦啦死咗

中流彈

無人機都驚告左佢咁近開火射peter可能會誤傷埋自己

無人機流彈射中

有warning但mysterio堅持要開火

精就射到

Ching你都幾耐冇睇過spiderman下

屌 起歌嗰下喊到仆街

I will always love you

臨尾打嗰度係咪想引我哋諗起cap拎起喵喵

飛機整suit果幕令我諗起tony
係橋果幕諗起endgame cap
仲有happy飛盾

飛盾笑死

見到happy個眼神就知佢諗起tony

得Tobey版係可以直射

我腦補咗句 that’s my boss

人體岀絲真係on9到震

細個睇動畫
成日都有高空緊急換彈嘅情節

咁有其他相關角色可以人體出絲，例如之前有人講過嘅silk

happy會唔會死

依家除咗nick同cm之外
成個avg有無人知道silk嘅存在

Silk? Skrull?

你係咪冇睇homecoming
明明已經影住佢係chem 堂自製蜘蛛絲

點解鍋物先無人提？ 佢咪下一個ironman囉
仲有pepper

有冇人覺得中假像嗰陣d特效好撚正 特別係換返佢第一套衫嗰度

pepper照顧個女 仲要佢出嚟唔好啦

得一件事tony無懷疑過自己揀錯，就係佢揀咗你

屌，你由Ironman 1開始重睇啦

Sorry，係skrull

其實睇晒咁多套啲劇情去睇 好睇好多倍
好多人唔睇之前嗰啲就走去睇 好多位唔明唔識笑

可能黎緊蜘蛛俠啲反派既背景都係圍繞tony 間公司所衍生出黎既人？

幻象個到特技同設計超正
好彩Agent Hill出場都算多 但都想睇多啲佢
成集係到bae笑死兩個老師都好突出

好鬼中意個黑人老師
之前有條廣告講佢係蜘蛛仔既教車師傅

原來係佢應該係今集先出

佢根本就係出嚟9up

我都覺得呢一幕超正 好有打機feel
真係分唔到真實定假像
我同parker 一樣都估唔到 mysterio 係扮死
成件事好正 覺得mysterio既能力夠特別
同埋mysterio 呢個能力令到spider man 既第六感更加重要
好似相剋咁 突顯到mysterio 係要spider man 先打得贏

點止15噸
25噸呀

第一集gg 俠成日話自己ready 去打壞人
今集頭半都係話唔夠打 唔好搵我

開頭個片頭真係笑死好有2008年 youtube個啲feel

4DX 效果超正
係咁噴水濕哂囉
好似玩機動遊戲咁
完全加分！！

一開始播歌好撚 Dead Pool
睇完就好鍾意呢個 Spider Man
荷蘭湯夠後生, 希望真係可以拍到 9 集

黎緊果套The Current War佢有份演，拍埋班英國演員度成個小朋友咁

有無人覺得gg仔無左a.i幫手考反應好好多

Ai可以有，但留返比iron spider得閒先出場

成日依賴無咁好睇

今集冇着原本件衫

其實唔係 科技都有熱成像個類野破到 宇宙級個d就唔洗講啦 出一出技搞掂

唔夠打係藉口 唔想打先係原因 佢只係想做個好鄰居蜘蛛俠 番下學溝下女 唔係想做超級英雄

想知下集點收科

事實上真係唔夠打

揸枝雪茄扮大人

佢打無限之戰應該同鷹眼差唔多

係咪得4dx3d

要比佢廢下之後集集跌低下再起番身變更強
咁先好睇
下下一出嚟就好撚勁
冇character development會唔得掂

啱啱去IMAX院睇多咗次
個feel好似睇完解開魔法陣再睇個magic show咁
全程都好留意邊啲位係illusion

有成長先好睇 下下好似超人咁一拳打爆大廈咁款我都唔知有咩好睇 由mos一開頭拎左件杉已經無敵狀態

最後Peter同MJ拖手果首歌又係用返Ramones嘅歌

Ramones - I wanna be your boyfriend

好好J

上集禿鷹, 今隻Mysterio
設定都係用高科技作惡, 本身只係普通人一名
唔係有異能或外星人
我幾鍾意呢個設定, 如果之後集數統一晒用呢個設定都幾正

集集都係打科技人都幾悶
想打下d異能人

佢諗住用啲科技做壞事梗係要炒啦

佢d位真係好真
Mysterio比nick fury打左果下 我真係以為係真

有冇話幾時公布第四階段？

公佈左啦

一路睇一嚟諗cap應該唔夠打

咁綠魔都係科技類喎

有鎚仔

cap應該會鳩掟盾，掟爆幾個已經冇咁真可以識穿到

重有八爪博士
Gg 俠話開9集
總有機
而家peter parker都係叫成長緊
咁快打太勁既好快悶

8月先公佈

現有角色裡面
Captain Marvel, Doctor Strange
呢兩個應該兩三下就破到illusion
雷神要耐d
始終智慧方面太飄忽
Wanda爆seed應該都得
其他應該都唔得

但係聽到戲院有人問咩事會播呢啲
個心sad咗一下

呢一代成日close up發射器
第一集unlock左戰衣功能更加講埋有幾多種發射模式

佢中完幻象 見到Happy都驚

其實發生左呢件事對佢咁大打擊我相信會影響到之後既發展就係peter會變到唔會再咁易信人 因為呢件事令佢有成長到 咁就好睇

其實成套戲一有tony既野出一出我都會個心那一那去到飛機同happy個段對話我直頭喊左出黎

相信以cap咁成熟同埋佢應該好快可以識穿到幻術 雖然電影好似冇講到佢打左血清之後佢判斷力都快左 但睇左咁多套戲佢次次都可以好快咁搵到破綻

captain打咩人都可以55波

卡卡西d fd 美隊55開

唔係講左之後出邊幾套咩？

cap識破9頭蛇呢個國際性嘅恐怖組織，又經歷過內戰，呢啲小兒科啦

個list係傳媒認為會出邊幾套

仲諗住新衫可以自動換彈

Happy望住peter依個位加左好多分
發覺導演處理感情戲發揮恰到好處

整衫嗰度完全係喊晒

新女好樣衰 啲戲好做作浮誇

Spider man 育成

無人留意到AUNT MAY同PETER 傾電話個陣後面個女職員好正咩
weekend 再刷先

係咪之前果幾套係咁比人屌無咗Spider-sense
今集就比夠戲份

側面正 正面唔得

其實可以出下black cat
查下案追下新女
之後用homecoming after credit scene出既scorpia
跟住marvel同sony傾掂數俾venom入mcu
就可以重現venom上pp身
pp就可以跟漫畫帶symbiotics俾f4 個Mr Fantastic研究venom

hitman bodyguard

Scorpion, Symbiote

自

今朝去睇完早場,好正,不過尾段講D SPIDER SENSE個陣個腦成日閃過細個睇卡通個陣每次一有危險就會咁

不過諗諗下如果電影都係咁,成件事就會好膠

BTW J. K. Simmons呢個彩蛋真係好正(利申:TOBEY同TOM版都鐘意)

好好聽既歌

其實沙人都幾屈，打散佢即還原到

Jake真死定假死？佢真係好好戲喺入面都係演技

有無人即刻重溫cw睇下係咪真係企左喺Tony後面

on99奸角boss

完全唔會想返睇

黑妹矇起對眼果啲戲好撚戇鳩

佢特登講佢老母唔黎接佢係咪有d咩伏線

早幾日睇2D，星期六去睇IMAX，覺得佢啲CG都幾啱睇IMAX

Thor?

係巴士度係咪send 訊息話好耐無見啊媽

不過真係俾Marvel撚狗 以為真係玩平行宇宙
點知係鳩吹

巴打唔考慮4DX？呢套好過癮啊

希望jake唔係真死
好撚好戲

有人話MJ高過PP唔襯
我覺得咁反而幾好，
有種高不可攀嘅感覺
至於樣貌膚色就各花入各眼了

好有特色

可能一陣又撚狗
下一套就講其實真係有
但唔係咁易穿越乜乜乜
咁啱乜乜乜先穿越到之類

上次endgame 睇4DX
Fing到個頭好痛
不過有3D係幾正

仲係High school 喎
完全無問題

間唔中有啲輕鬆啲style其實好正

咪係
套套好似cm咁好唔好

裝備係無peter咁多
心理質素 經驗 夠做啦
打過咁多野點會唔夠細boss打
加埋有強制55波

Btw 都係太靠裝無咩漫畫spidey感覺

cm一下就睇到係talos扮fury 同幻象

大師 想知除咗滑翔之外仲有咩係靠裝

無人機頂到雷神d電再講

a2中幻象中到懵撚咗仲識放電？

鍾意睇佢做窮撚靠自己多d

咁關靠裝咩事著件1億嘅衫同著1000蚊嘅衫都係咁打

棟喺度唔會比人撚死先
火車撞埋去都無野

屌你睇下原本係點先啦

又咪有10幾件裝

條友識小小扮哂代表咁

你無睇就無睇啦

係啦係啦 你睇得最多

漫畫出左咁耐咁係正路
都有唔同故事
係麻麻地電影版一黎就食tony老本

又玩多次Raimi Trilogy咩

咁都好嬲

嬲？別把自己看得那麼高

Spidey角色設定經典嘛

問你今集邊到靠裝講又講唔岀 淨係話原本點點定你唔明靠裝係咩意思

係咪指蜘蛛絲發射器呀

今集都洗走Tony Stark啲野啦

佢講唔岀㗎 唔好再問
會話你嬲

指太多tony留嘅野

我知 所以都係講下

又一隻tobey

好啦 既然你覺得咁都係太靠裝咁就係啦之後拍過啲真係唔好勉強睇了

鍾意睇咪睇

根本今集套衫唔洗靠tony都可以有其他理由吹到岀黎 無ai無特別科技野 第二套咪又係自己整到有板有眼
咁都可以話靠裝真係哂咗編劇啲心血

特登入場睇個無spidey感覺嘅spidey

唔怪得agent hill話唔好再提cm

淨係識tobey

睇嚟代表captain成功左

其實究竟有冇人覺得一個十𡃁歲𡃁細路會唔會做到成件高質嘅戰衣出黎呀，頂多著home made返緊學又冇資金

我知大家好想睇英雄自己一手一腳做曬所有野，但依家一來入咗MCU，身邊個個英雄都差唔多有咁上下年資同財力
蜘蛛俠本身係𡃁仔黎最細個，又讀緊高中，冇錯係高中，正路最平衡到邏輯就緊係俾前輩提攜下架啦同埋有財有資源佢都識自己用冇人教先叻呀

話人唔識諗易信人，諗下你後生16歲果年做緊咩？

癡線！呢個荷蘭仔第二集無ai衫無iron衫 仲要用得普通科技嘅降落傘同滑翔 仲要用蜘蛛絲發射器同埋第六感去打贏boss 真係好靠裝囉
學下人地自己識噴絲啦咁先有spidey feel

你有無睇原本過個窮撚peter㗎 你一定無睇

tobey版spidey係咪殺左你老豆老母

我都係講下唔似我以前睇嘅spidey
就有人衝出黎
唔知呢度原來唔講得

又係tobey fans
依d唔係真fans 上面係到吹奏tony既終極宇宙版 係到扮識spiderman

講得呀 係我唔明今集點樣太靠裝咪請教下你囉見你講到自己蜘蛛俠大師咁

唔係好明

Ching似d

無㗎 我淨係睇過今集所以唔太明咩係靠裝
你又叫人睇下原本過個 又笑人無睇過原本 你一定睇好多啦下話

唔係咁嘅意思
講得嘅，各有各特色
但依個又唔好話佢廢柴靠人
始終fans最想睇嘅係角色連動嘛
咁有連動就緊係有幫手
你都唔會話S3Tobry要靠俾帽佢戴嘅Harry幫咁廢啦

又大戰

唉口同鼻拗收皮唔比較喇

各有各好啦

上集有ironman carry
套suit又有ai又有乜mode 乜mode 就話靠裝姐

今集乜都無都話靠裝btw漫畫個spiderman咪又係玩裝

佢話係就係啦 你駁佢=你睇得漫畫唔夠多

舊既一定先係最好

Tobey版蜘蛛感應都會有一下慢動作
個種表達方式好型

咁多套黎講
呢種表演方式最突顯到spider sense
同埋呢個都係spiderman一特色黎
成日打打下架比人偷襲到
都會即刻心諗

得andrew呢條mk 仔真係垃圾
呢個同tobey都係好既spidy

Andrew衰劇本姐

andrew啲動作一流 ps4隻game好多都參考佢

話時話兩集Boss都係同Stark有牙齒印多但係就俾個細路黎執手尾
之後如果出Osborn會唔會話佢又同Stark有唔知咩仇口

因為cm知佢地係假
一係就cm根本唔知轉左身份

gwen

前面立flag立得太勁

好想要呢條咁sweet咁青澀既感情線

Raimi第一集個Tony Stark easter egg

個畫面勁靚 sony專出依種

其實我覺得3代既感情線最好係呢集 完全做到高中時溝女個種羞澀既感覺 第一代mj但臭雞同太老成 第2代太mk

演技一流

真係好睇
又多彩蛋 又多補完
好彩果斷睇imax咁多特技打鬥
MJ都有令我改觀
神秘客就真係好戲
Tom holland真係演繹到16歲仔做英雄個種幼嫩

三隻蜘蛛都中意

三隻蜘蛛都中意
仲有新綠魔可惜得一集

講件suit既造型既話，真係TASM2呢套最靚個大眼仔正到

哇屌唔好啦
好撚樣衰

Happy望住佢就好似望緊Tony 咁 好感觸

叫talos變gg仔再同場咪得

臨尾打drones完全靠自己策略 叻仔到癲

Talos: 我條腰骨呀！！！！！ 搵件老野黎搞

Talos變Peter
真peter上裝飛黎飛去

Andrew先係好
Tobey咪又係先入為主先覺得好

以為彩蛋有關於下階段嘅消息
有啲失望

無記錯異變既蜘蛛俠都可以直射,
同埋漫畫都有其他時候因為某啲原因可以暫時直射
Tobey版個導演好似話咁安排係因為佢覺得咁撚細個咁撚窮都整到蜘蛛絲好撚"離地",令人無咁有代入感所以改咗

結果都係賴獲勁
其實啲幻象係未一用眼鏡就睇得穿
如果蜘蛛仔一早用眼鏡望吓啲幻象既話,個奸角一早就收皮

第一次打冇Edith
第二次打又冇理由無啦啦攞佢出黎戴

其實都算暗示會開宇宙嘅avengers

連登品味真係與眾不同
andrew係好就唔會全球劣評如潮

Tobey版寫人性矛盾、內心戲好好多
係MJ伏

即係Edith真係會識破到
咁個奸角埋peter身做埋啲咁既嘢都好撚險
佢係搏peter唔用眼鏡
因為搵Edith分析情況同幫吓手係好正常好合理既事

自己整件蜘蛛衫仲唔合理
次次畫兩畫就變咗件咁靚既膠衫

反而mcu tony整比佢仲make sense
仲可以大細眼

好肉地

andrew隻蜘蛛俠動作好 又串嘴
劣評如潮係因為劇本

次次講呢個topic都有人搞錯
以後講套戲嘅叫Raimi版/Webb版蜘蛛俠
講個演員嘅先叫返Tobey/Andrew啦

正

今朝睇左，第二個彩蛋我覺得好緊要，完全講緊往後Avengers 既計劃

點會搵套劇既大結局同另一套劇頭個幾集比架

又多野講 動作又深刻
過個所謂最好既tobey扮蜘蛛就扮得最似啦 又識自已噴絲 又唔識講野
不過tobey版劇本好係真

呢兩套先真正伏撚到

最差一定係cm力架俠悶係悶 不過都ok

我唔認為電影一定要跟漫畫
漫畫iron man都無電影咁正氣
tobey版人物描寫係詳盡啲,好多生活細節,
mcu好多時剩係為咗鋪復仇者,
拍到行禮如儀咁,獨立一套電影計其實好多都普普通通
不過今次far from home改善咗

唔理係咪跟漫畫 我相信普羅大眾都係鐘意多野講 鐘意玩既蜘蛛俠
好似大家鐘意ironman有自信既性格 英雄特色黎
tobey版當然唔差 但係就係一個英雄囉

我都唔明點解,
我見好多人同cm辯護話起源電影嚟講唔算差,又話好過黑豹
如果起源電影嚟講cm唔算差既話,
用同一標準,點解起源電影嚟講黑豹會係差
就戲論戲,黑豹好過cm就真啦

cm睇完都唔記得了

其實我都好鍾意andrew版
不過連登唔知係未後生仔多
近乎一面倒踩tobey版,狂贊mcu版

tobey版俾人踩唔係因為後生仔多係因為之前個個都吹奏tobey版
搞到成班小朋友跟風先入為主tobey版就係最舊最好 踩哂andrew同mcu
最後俾人圍屌番轉頭

RAIMI TRILOGY神作
TOBEY世界第一

呢個基本上變咗Nolan Dark Knight咁
煩到仆街

我無跟開,我見親贊tobey既留言都係比人負評多或極少正評
贊mcu版就超多正評

Andrew版d動作堅正又快又敏捷 mcu個隻好慢

無人踩tobey版

係好憎人淨係拎呢套打飛機

女主角靚d 會睇得投入d 可惜

4:59個配樂

我覺得Tobey版係有好劇本，Andrew版係有好既蜘蛛仔
Tom仔版兩樣都拎到個平衡

好鐘意睇住角色成長

jake個樣咁正氣 但竟然做左個痴線佬正

今集幾正wo mj好似靚左 大家怕怕醜醜咁

係睇完今集，完全認同你三句說話
未睇之前都仲係覺得andrew最正

TOBEY版啲人吹奏個位先正
1.) 夠哂毒撚味，有共嗚
2.) 人體噴絲，唔靠high tech，夠哂有血有肉

點解唔叫返spider sense?
咩peter tingle 好中二

呢樣真

Just for 笑點啫 唔洗太認真

笑左cm同黑人幾撚悶,差d訓著
相反依套一路打到尾,幾爽

今集我係為左jake睇

今日睇左4DX 好正
其實係咪得我覺得Mj唔差
佢笑得幾甜同有個性啊

唔係好明
點解唔係追求好劇本加好既蜘蛛仔,要走去平衡

平衡咪即係追求到好嘅劇本同好蜘蛛仔

我第一個衝出黎認同你

好鍾意荷蘭仔做gg俠
好多野講又感性又做到種awkward 感

Btw呢集超American
將美國人對歐洲嘅stereotype拍哂出黎

利申：係荷蘭睇講荷蘭人個part 全場笑到仆街

andrew版嘅畫面動作最正
上面打蜥蜴人嗰場又有嘴炮
又show哂真蜘蛛嘅戰鬥方式出黎

我鍾意Toby版Peter,茄菲版Spiderman
心目中Peter應該怕羞加毒，一做spidey
就嘴炮王，Holland上集太似富二代俾
Tony凑，今集成長好多

Tom 版蜘蛛仔最過癮係對眼

我都係荷蘭睇 Pathé 睇4DX好正
估唔到荷蘭佢都包埋 見到d荷蘭人睇得好開心 哥幕

遲啲係咪有埋venom 同deadpool??

係就j 到仆街

又屈Peter做毒撚

Andrew動作黎講三個中最正
同背景音樂亦都冇得輸

反而麻麻地MCU版既愛情戲
真係唔覺Tom Holland同Zendaya有幾大火花
反而Andrew同Emma Stone就似係拍拖既情侶，雖然現實都係

MCU版只鍾意敵人，好戲能力又夠特別，同比較貼地

心諗連Mysterio 都知Nick Fury 係最難呃嘅人
結果Nick Fury 蠢撚過隻豬信曬
真相原來係佢哋互相呃咗對方

係，好似見到tony咁

happy同蜘蛛仔講野突然呆左一呆
然後望住佢好熟手咁用套設備

即時諗起tony

Dr strange 心諗
呢d垃圾就唔好搞我啦

值imax？

冇中學過定平時一溝就得米

tom版愛情線先最青澀喎

btw其實心理描寫都好出色，睇到pp成長

homecoming 佢好恨做英雄，好想ironman賞識，日日著住套suit等壞事發生，之後本身約咗條女都要去救世

far from home 經歷過avg3/4、im死，佢話你知佢唔係好想做英雄，suit都廢撚事拎。到佢遇到mysterio佢以為自己有得揀，想拋個波俾mysterio 之後去放下假溝下女就算

希望下集講Osborn

壓力太大,冇咗親近既大人幫到手
帶面具出到街又狂比人問avengers會點,頂唔頂到ironman個位
佢應該心諗我知鬼咩

電魔果集D閃電特技靚到

冇人留意到nick fury今集冇講mother fucker?

你講到佢集集都有講咁

個個都話MJ黑妹樣衰
但我想講MJ真係好正阿

不過想問下點解虳蜘蛛感應無啦啦無左
真係因為太攰?

開始幾肯定nick fury由復一已經係skrull
就算唔係 都一定唔會係end game後先假
除咗打斜切麵包嗰度 仲有彩蛋nick個女助手復3叫fury做nick 佢講過唔鍾意人咁叫佢
同埋對返扮佢嗰個skrull 真係cm走甩嗰個呀婆

真係好撚正

Talos黎喎
Skrull呀頭喎你再睇清楚d

用最後一句令自己成段野變到唔可信

sor9 我認樣唔認名
但肯定扮nick嗰條友係個阿婆

今集twist上twist上twist高汁
導演同編劇追步神速 吊打第一集

Ready Player One 個反派喎

兩個on9仔互呃

有巴打講得啱,記者應該問wm

Wm都死啦 著甲我就識 整甲我識閪咩
更何況中學雞既Peter
同埋佢今集都定位自己係社區英雄 幫啲鄰居

tobey個隻係終極宇宙setting根本唔係616

根本就直開宇宙線 已經有人預測左
分地球宇宙兩線

黑豹不了 cm睇左4-5次 加睇埋碟唔同feel

tobey既spiderman3比人講到勁差依個真係唔明 venom 綠魔二代 沙人就做得好比人踩到無續集
除左人設唔係跟足

新女

slow motion

其實舊3幾好睇

變黑蜘蛛個一時自信先正

其實mysterio 要副眼鏡做咩,佢唔洗d機都整到幻象啦

跳舞黑歷史

無edith整唔到咁大規模，佢想做avengers

Hulk無堅不摧咁劑
直接打怪嗰陣就自然知道作假

呢type熟女真係

其實佢都on撚9,呃得幾耐
而家個世界咁撚多其他英雄,當佢地on9咩,點呃,
呃咗副眼鏡就好走啦,仲想埋班英雄堆

夠邪,幾正

我諗佢個plan就係玩埋扮重傷就引退
因為英雄唔使下下落場 有過過人戰績就已經有gimmick

最好笑係最尾talos話啲服裝、投影好逼真
對於佢哋呢啲識變樣嘅人好尷尬

話時話今集用ca3片段有RDJ個樣
RDJ有冇錢收?

happy 望住peter set 戰衣個幕喊到痴線

中間叫peter除衫個女特工叫咩名?

可能上曬宇宙 一係就得蜘蛛得閑

talos個科學家 恥笑

加venom嘅話，其實佢可能會做Agent Venom因為漫畫佢個角色就係Agent Venom

佢個樣好鳩下

Osborn唔係本身就同Stark有牙齒印咩

講咗咁多人，咁到底Wanda去咗邊

agent Venom 設定上都係Peter中學同學，又係以前鍾意恰鳩佢，但祟拜蜘蛛俠

雖然佢個樣真係完全carry唔到

我諗奇異博士一眼就睇得穿啲戲法

Tony 啲仇家可以組隊復仇者
仲撚勁過sinister six

俾人踢爆左之後可以點算

幾時先肯擺低ironman d科技野
樣樣都拉左落去佢有關，明明完左就let it go算仲好
覺得spider sense有特定畫面去刻畫好d囉

最好笑係佢以為Peter係窮撚，諗住人哋未搭廿過飛機
點知成大個千億集團stark industries 係背後財政backup

成個MCU目前大部分tech都關Tony Stark事，又上埋神枱，好難完全無視佢喎

幾時先肯擺低mcu一定要跟番原本無乜科技又窮嘅蜘蛛仔 好煩

因為佢唔係nick fury

OsCorp

其實依家仲有冇shield??
定係成個組織得返幾丁友？？？

啲樣無所謂,最唔鍾意連spiderman奸角都係關tony 事
睇個款會繼續去啲個方向走,遲啲spiderman打埋滿大人都似

每個角色順番mcu劇情有唔同嘅轉變去演其實真係ok今集個神秘人咁樣改真係好岀色
啲奸角關tony事無所謂啦 突然間無端端想做壞人嘅劇情咪又係一般 依加起碼有個理由去做壞人

正解

之後個故仔點駁落去？🤔

覺得mj好正喎

拍戲渣

呢d肥毒撚男人都頂唔順啦

bitch please I have been to space

好有吸引力
唔係話好靚
但好搶眼果隻囉

岩岩睇完
唔知下一集可以點接落去

肥仔好撚正

MJ咁柒都多人吹奏發生咩事
唔係講個角色/演員有問題

純粹係見咁多人話佢靚

今日睇完
伏筆happy 扮美隊屌auntie may
屌 神秘客同滿大人一樣咁on9

漫畫都俾人爆過幾鑊身份，要兜其實點都兜到
好睇佢地下集想玩咩方向

唔同
神秘客真係做好所有準備
但俾蜘蛛仔個主角光環打低 無計

與其怪光環不如怪自已隊友on9啦少咗一部都唔岀聲 計劃得咁好點知有豬隊友

覺得peter對mysterio嘅死一啲同情都冇好奇怪
佢個設定唔應該係咁

btw啲無人機警告mysterio會打中佢嗰陣我即刻諗起raimi隻綠魔

Vulture又未到十惡不赦
Mysterio直頭欺騙gg仔信任喎

on9一次都算
on9兩次先真豬隊友

點會無人監控無人機陣內部情況

其實神秘客有edith 應該可以早一步搵到蜘蛛仔
不過佢以為當時佢俾火車撞死左
所以無再理佢

peter已經俾哂機會佢
但神秘客為左守密
想將Peter朋友滅口
最後仲要扮悔改 但實質就想開槍殺peter
咁情況下 Peter仲對佢有同情心
佢未至於咁聖母

Andrew既Peter同Emma既Gwen
我相信之後邊個演都無可能再超越到

岩岩睇完langham 場，一完場開燈成班𡃁妹𡃁仔屌到仆街，話垃圾到不得了

以戲論戲
我都覺得呢套蜘蛛俠
並不如評論所說咁好睇

不過 又未至於垃圾

但係一個iron man 不在意既技術
玩到蜘蛛仔陀陀轉
佢果然仲係街坊朋友

極唔鍾意呢個版本嘅Peter
因為設定上太人格分裂
平時係憂鬱小生
但換蜘蛛衫之後變串寸仔
明顯Sony想套戲走Dark Knight嗰種暗黑啲嘅風格
所以寫到Peter成日心事重重
又受父母消失嘅陰影纏繞
但同時又聽啲Fans講
想令蜘蛛俠比較接近漫畫：
1. 蜘蛛絲要係外加裝置，唔可以由身體直接射出
2. 性格要串嘴，超多口
結果無錯係令到個蜘蛛俠比較接近漫畫
但係性格上就同Sony設計嘅「有深度憂鬱小生Peter」出現矛盾

有冇巴打知道戲中蜘蛛俠係咩邊個書包

今日香港,大把人帶面罩都會變第二個人啦
平時壓抑,一有面罩身心釋放有咩咁奇

Peter Parker / Spider-Man <64>
Quentin Beck / Mysterio <20:45>
Michelle Jones <17:30>
Ned Leeds <12:30>
Talos / "Nick Fury" <8:15>
Harold "Happy" Hogan <8>
Betty Brant <7>
Flash Thompson <5>
Roger Harrington <5>
Brad Davis <4:15>
Julius Dell <3:45>
May Parker <3:15>
Soren / "Maria Hill" <3:15>
William Ginter Riva <1:45>
Tony Stark / Iron Man <:30>
Nick Fury <:15>
J. Jonah Jameson <:15>
Obadiah Stane <x>

MJ好多戲份

咁解釋太牽強
而且你留意返當時橋段
因為Uncle Ben死咗
Peter自責先訓練同整Suit做蜘蛛俠
成個過程佢都表現得沉重同鬱結
但當佢第一次出任捉賊
照角色性格發展應該好似Batman咁認真
但結果竟然係以開玩笑方式對付個賊
性格變到同依家MCU版蜘蛛俠差唔多
成個角色設定就前後唔連貫
唔係話現實有無人會戴面具後改變性格
而係一個角色描寫上咁寫法係好突兀

你講呢種情況
其實套返入MCU版蜘蛛俠係比較適合
你會發現新版Peter本性係多口、有啲輕浮
但平時係個怕醜仔
亦怕得罪人
當化身蜘蛛俠之後
因為蒙面而無咁多顧忌
性格係表現得大膽同寸嘴咗好多
呢個先算係蒙面前後嘅合理轉變

好多打手
戲外宣傳打扮確係幾靚，但戲內做中學生只可以話佢樸素唔可以話靚囉

滿大人咩都無做過好無

班MK比Mysterio撚到嬲嬲豬

師兄食開咩女mj都唔靚

忽然蜘蛛俠一定覺得唔好睇
睇開蜘蛛俠就知好多都有連緊

繫

唔超多口點叫spiderman
同埋一定唔會用返終極宇宙個setting 人地出絲

依套唔係強調能力愈大責任愈大 反而係強調無suit都係spiderman 同ironman3差唔多

差d玩殘成個倫敦點解仲要同情

唔好怪d假蜘蛛迷
連神秘客本身係係奸都未知 依d人

咁唔使睇都得 Tony個tech去到咁勁
我諗除左宇宙線無份 地球線應該都關tony或佢老豆事

問題係endgame後 復仇者唔知去曬邊
咁咪用依個方法 拎權力 插旗
ironman3 一樣係咁 只係包裝問題 用英雄包裝好過直接話我係奸既咁好

同埋講故唔好駁故 下下都要話其他人係到點依套蜘蛛俠電影黎 套套都咁駁真係唔使拍
不如直接叫生命法庭出黎完場

今集個劇本寫得好喎認真 連老豆都話好睇

Happy同Peter chemistry無得頂
兩個都失去至親
Peter無左Tony, 造就Happy格硬推自己做保姆
當然Aunt May都係誘因

蜘蛛俠不嬲都係平時NERD蒙面變第二個人
所以先成日有人話TOBEY係good peter bad spidey

Ultimate都係用web shooter

呢個真，可能只係睇過end game

成班係到屌係套𡃁仔on9 鬧劇，睇安娜都好過睇佢喎

即場屌柒佢地啦
自己唔識睇係到話垃圾

二刷都係為左睇JAKE，演技好到呢

Jake哥

酒吧拎完眼鏡果場戲

Jake 真係好有魅力

酒吧個度變臉場戲世界級

mtsterio會唔會其實未死得哂？
既然佢識遺計拍片，
都應該識命令電腦fake spiderman

都要執屍既

今集有冇出到cindy moon?

唔洗知都得，戲入邊解得好清楚
一個係演員，被操控
一個都係演員，但就控制大局，集合高科技，組隊呃人差好遠
條友應該又係睇戲唔用腦果堆

睇依套最緊要睇返前幾套，如果唔係真係唔知人物關係

ca2 内戰>spiderman homecoming>無限之戰>endgame>far from home, 如果唔係只會睇到peter同一班人有互動，ironman果d唔知做wt9

其實我覺得戲入面個look好睇過佢平時個look...

+1

係 正如出魔方都要睇先後次序 單睇一集就話垃圾個d可以唔使睇

根本就係

好似後尾無咩強調個web shooter所以變到可有可無咁 但一直都無自身吐絲 只係d人認為蜘蛛俠一定要有自身能力先叫蜘蛛俠

+ 1 個學生look 正過平時

連續劇 中間睇一集 跟住話垃圾

睇少集都爭啲啦

著牛仔衫個套
花裙就一般

d人mcu個套 係前個兩部咁睇一定唔啱睇
因為主題都唔同
mcu個套係tony帶蜘蛛俠入局
其他個兩部都係講個人

平行世界撚輸到縮入老母閪到唔出聲

我咁醒目一睇trailer都知鳩噏啦
仲話咩welcome to the avengers
冇咗呢句都有啲可信性

好似無解釋過呢8個月d avengers去左邊？

有冇人覺得MJ 造型感覺好污槽

又輸啲咩

下回分解

失蹤曬 雷神上左宇宙 其他唔知

唔會expect佢一套電影交待晒所有Endgame後既發展

唔計瓦干達同去咗宇宙嗰班
本身正式納入復仇者編制嘅人得返：
飛隼
戰爭機器
紅巫女
就算計埋冬兵
都係得四個
奇異博士並唔係直屬復仇者
最多算外援
六大元老死嘅死、退休嘅退休
連個基地都爛鬼埋
Tony死咗之後唔知有無人搞重建
復仇者呢個組織已經係名存實亡
要睇下Phase 4會唔會重新組合

點解你地咁不滿MJ
又話唔靚又話唔夠邊個好
依家連污糟都講，係咪衣著髮型問題？

homcoming 好睇d
jake 都正
但個角色無上集米高基頓咁有魅力

好睇wo 點會唔好睇

本身隻ps4 gg 玩左陣無玩
依家開返黎玩

套套戲都有幾乎

頭先睇咗
幾好

Andrew版d動作接近三套最好

今集超越咗啦

覺
第1集已經覺得佢既造型同d死人表情成個男人咁
今集已經叫做好少少

真心唔明點解咁多人覺得佢正
如果佢大波就話姐，但又唔係
樣靚? sorry, 見佢平時d化妝相仲樣衰過套戲入面

MCU一次姐 應該係米老鼠戲有限制

咁下一套既MCU電影到底係邊套同有冇日期
點解好似完全冇消息咁

特登收埋唔講等下個月一次過發佈

佢既評價真係好極端

3/4次

咪玩喇
Andrew正好多

Disney有留咗啲日子，下一套會係下年5月
應該係Black Widow，得佢最多聲氣

唔覺得zendaya靚，但睇過佢lip sync battle 都唔會話佢，佢似係賣才藝多。

其實真係樣衰
希望遲d可以換女主

政治正確既產物
小魚仙呢個人物都比黑閪強姦咗

無可能換 一係講死先轉
mj做得好根本唔使換

好睇!

巴打走先呢度我頂住，係連登踩zendaya會俾打手鬧爆㗎

Bitch please

係換都換大媽啦下話 Zendaya就算係黑人都正過大媽

Fandango: Fans were excited when this film teased the potential of a multiverse being introduced into the MCU, but it’s just a Mysterio illusion. Does that mean we’ll never see a multiverse in the MCU?

Kevin Feige: No, it just means he was full of s**t. I mean, in Doctor Strange, we hear the Ancient One talk about the multiverse, so we’ve already established it as a thing.

預左
我反而覺得話佢靚果d先係打手

呢兩位小朋友係咪分唔清靚同正
姐係唔算好靚其實都可以好正 話人正又唔一定係純睇外表 呢到個個讚緊佢吸引 正 性格 唔撚係如何那麼靚

Agger, homecoming 果時雖然唔多鏡頭，但佢個角色d 舉動好吸引到人，個look 好型，今集更加型同埋有性格，好撚正

MULTIVERSE

屈強得黎好可愛

小朋友觀念
大波先係叫正 女神樣先係正
無呢2樣就一定唔正

個樣就成日乜都無所謂
其實有事上黎擔心到衝番岀去諗住幫peter

老老實實 我覺得呢個角色好真實
其實性格同中學果時啲女同學有啲似
係唔應該叫mj啫

呢個格根本就好正

brie更加唔會換

睇你點睇la 依家mj叫michalle jone
又唔係直叫mary jane
算係讓左步

Homecoming得2分鐘
之前都冇留意佢係體育堂自己一個舉書

係 但d舉動令我睇果時都不停focus 落佢到

掛住Suit lady

其實呢個peter係咪自己可以用蜘蛛絲?只係透過自己整發射器去容易啲發射?

日終於睇咗好好睇
首先 投影機呢個位真係幾有創意 完全估唔到
笑位都好多 緊湊輕鬆都
好認同大家所講 見到peter慢慢成長
一直比tony照顧住到要靠自己
happy望住peter 整甲又係好感動
唔怪得連fury 都比人騙到 原來係假
不過mysterio死都要搞埋peter
好期待之後發展

Skrull Fury:唔好提Captain Marvel

Too late
You guys are losers串撚到

個邏輯點黎如果有得自己射點解仲要特登整個發射器又要㩒制又限次數然後覺得容易d

呢個flash thompson係南亞定nigga之後會唔會變agent venom

個邏輯係咪雷神識發電但又有個槌咁樣

都話唔係自己肉身射蜘蛛絲呀

點解可以咁耐都唔明

因為杜比版毒害太深。

新戰衣好似射哂 d web 冇得換

臨時整嘅
冇後備web好正常

情況等同IM 1 Tony打Iron Monger果時套suit係仲整備緊
臨時著出戰得10幾%能量only

感覺最大bug位係mysterio咁大盤棋 最關鍵竟然係好彩peter冇帶iron spider又冇戴過edith黎睇佢場大龍鳳 甚至連初代有suit lady果件都冇著過

suit lady果件係講multiverse果陣有著過呀

我意思冇著住黎睇過投影機大戰 始終呢度每件都係stark產品 mysterio連edith呢件最後遺物都知 冇理由唔清楚呢度每件野都破到佢場戲

你眼見咁大個AVG召集人橦咗係度同你介紹個幫手
你仲會唔會咁有警戒心懷疑人叫AI Karen去check
我地係觀眾就上帝視角一早估到啫
人地人設仲要係情竇初開10幾歲𡃁仔黎諗唔到咁多架

zendaya好正

人地原本放假 比人逼入局
唔拎好正常啦

你地好慣常去左諗peter冇帶/冇做d咩既合理性

但我講既係mysterio一個咁仔細要呃晒全世界既計劃 有咁關鍵會直接穿煲既位唔係由佢完全掌控

無帶edith係因為去到火人先知全息唔夠位穿崩 正正常常點會諗係假

諗住會有Friday / Karen 出聲反控 Edith

個spider唔係話好大力既咩 係咪可以一拳打殘隻野

咁超人係咪一下打殘doomsday

真正小朋友觀念
mcu先係正
贊其他版就話人老屎忽,唔肯放低舊時

第二次打熔岩怪搵Edith分析情況同幫吓手係好正常好合理既事,
mysterio太搏,
仲要拎完眼睛仲唔走,搏上加搏,痴撚線

想拎埋權 自己有兵

想出名麻 依家做到個效果la比人當神咁拜

我都覺得話唔好睇，就會俾人話人守舊，唔識欣賞，再瘋狂負皮

MCU咁多套我都有睇
Ironman
Antman
Captain2,3
Thor3
Avengers
呢d我都覺得好睇

蜘蛛俠佢的確係拍到佢好細路好青春咁
但正正就係咁，劇情令到Peter無左Tony d 科技就好似乜都做唔到咁 （好彩佢都識整發射器）

正如有d 巴打都有講
我唔係想睇ironboy / ironman jr

我都好鍾意蜘蛛俠
經過今集之後希望呢個Peter第三集真係大個仔返d啦

仲有呢個MJ靚唔靚，正唔正就各花入各眼喇
我就覺得佢真係樣衰，造型核突，表情成日戚眉戚眼寸寸貢，又無身材個格又成個麻nut佬咁
我諗呢d因素令我覺得個角色唔討好
唔關我係咪小朋友既事
起碼肥仔條金髮女我就覺得幾正

Amazing既Gwen打扮斯文，又聰明仲可以幫到Peter，角色又唔會等人救

Tobey版既MJ就係臭臭地既雞黎
又成日移情別戀又下下俾人捉

其實我都係想表達下
可能我太期待蜘蛛俠既戲，所以先覺得佢呢兩集既Peter角色令到我有少少失望
尤其有玩PS4既蜘蛛俠同睇過into the spider verse

如果語氣唔岩聽真係sorry

人人指標唔同唔緊要

你個名

happy提假fury水個度冇bug咩？
D綠色人好似唔可以copy舊記憶架wo

彩蛋

係可以一拳打到佢飛落街

我嘅睇法係上集Peter鍾意鷹佬個女
咁人又靚又識打扮Peter做兵都唔介意
反而MJ又腹黑又串咀又污搲(我覺得污糟
過份咗，好似話佢成個乞衣咁)
久唔久就串Peter同佢FD兩句，起初Peter
都吹佢唔漲，但後期Peter先發現原來有人咁留意我，開始俾MJ個性格吸引

講真除咗無波，真係唔太差，至少唔反感先